睇完最新一集RM先知姜仔係個好男人

講兩句就笑到見牙唔見眼 係個好易開心既人
光洙腳傷左 幾次見佢幫光洙手 照顧佢

大山婆冇揀錯男人牙

Who

仲以為佢係bad boi🤒

單尼耳

唔係富婆點會咁冧佢知佢日屌夜屌大山婆都幫佢整公司

去死

鏡頭前扮出黎咋

光洙先係好男人囉